[民調]你地通常鍾意玩咩類型嘅驚？

例如打鬥/求生

ARPG

戰略game

巴打我都係 考反應嘅我好差

城市建設

我手速一般
又唔鍾意個畫面郁嚟郁去
所以唔太識玩槍game
LoL嗰d有玩但唔算鍾意，但平時冇咁多時間唔會玩戰略game，惟有打lol

手速一般打爐石

我手速打到osu4星，打爐石？

4星唔好拎出黎講啦

單機
PVE類

返完工,唔想再同人鬥

4星打爐石過唔到自己嗰關

ARPG (伊蘇, 雙星物語)

解謎冒險 (Bio , The Evil Within)

益智 (大富翁, 祖瑪, 食鬼, Puzzle Fighter)

單機，越簡單越好，收工唔想諗野

我明呀巴打

可以同fd鳩嗌既game

例如呢

其實可以連機既game都得 lf2都嗌一餐

lf2好懷念啊 我諗個個細個都好鍾意玩

輕輕一推

文字adv

hardcore game:
dark souls
bloodborne
evil within第一集

呢堆難到仆街

傳說對決

運動
太忙得運動可以過左幾星期再玩翻都記得點玩